藍田投票人數多過登記人數

[img]
待巴打fact check

推

fc先好po